講起Ricky 你會諗起邊個名人？

分享下

姓謝既應該

邊個？分享下

我醒起Ricky Martin

兩盒thx

Jetour嗰個

Ricky Wong

成功買到

ricko我就識

GAY

買到咩嘢？

Ricky kazaf

Rickykazaf

Watson’s 口罩

Ricky Gervais

徐淑敏

Ricky (登記成功)

Yes

Rick Scott!

叫親ricky都living la vida loca...